感情問題

想問點解一個有男友既女仔成日望一個男仔？

你見到佢成日望？
咁你有冇問借d爾問佢呀？